「突發」有街坊自發今晚7點齊齊「幫襯」東港城日牛

Tko group
附近手足可以幫幫手！

咩事？

琴日串9示威者，唔比入座

班撐警嘅咁鍾意開日式料理正漢奸

攻擊性武器？元朗d人尋日都只係基本裝備

推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

咁先搵到盡
唔通話佢地愛日本文化咩

搵唔返琴日巴打個post, 有冇人可以搵返出黎？

幫手推 唔夠人打邊爐呀

推呀！！！

都冇人既

唔夠人啊！！！

將軍澳撚入嚟幫手

吹雞！！

幫拖

咩事、收工過黎

推推推推推

將軍澳撚出嚟啊！

邊到！

Pish！

琴晚有巴打被串示威者唔比入

東港城日牛 muji隔離

冇人搞唔掂啊。。。

東港城 日牛！

屌我地同沙田比真係好樣衰

?

呢間食過一次 垃圾 選擇小到仆街

過黎瘋狂排日牛啦！

幫推

要人

搵返琴日個post啦！

黎唔到既都幫手推post

幫手推

推呀

Push

點解唔玩報食環？

push

唔好再遲D先吹雞

有心唔怕遲 大家一齊打邊爐呀

openrice 負皮佢

屌你早響丫

己經有一班巴打係到

之前係朗豪食日牛食撚到要報警解決
日牛啲服務態度真係好撚一流
事後再投訴當你唱歌

牛涮鍋集團?

食完飯到 而家多唔多人

繼續要人

日牛老細林慧美同903班DJ好熟 應該唔會係藍絲

會唔會有咩行動?
我落黎要半個鐘
驚黎到你地玩完

有咩玩

咁早 點有咁快玩完

依加換衫出

喺將軍澳，想嚟
有冇圖？唔想食白果

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

要人，有排玩

過嚟啊，寶林去緊現場

推

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

食環 消防

做緊乜？

屌 呢間野勁撚多藍絲

推!!!!

千萬不要著白衫入去fit鳩佢D職員
無政府狀態啊依加

嚟緊

依家點 要唔要人
利申住上面

針對返個仆街店員先

要人幫手！！

10分後到

企係門口到收鋪話等位

推 光復香港 時代革命

有無圖有而家情況？

任食嫁 前期唔好攞一個位輪住入去食

打去book位cut線 今時今日既服務態度點得？

Push 有無圖 現場情況如何？

住樓上 依家換衫落黎

PUSH!!

我要投訴 間野唔聽電話

輪流坐喺度睇餐牌 一人一張枱 一個鍾就換更 直到佢收鋪

人數唔多

有無現場直播？

黎緊

推到佢仆街

推爆佢

加油呀大家

有冇果條員工啲資料

食完飯落黎！

大家係門口好和平

收工出

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

扮曬野抹枱

食埋飯過黎

落樓支持一下先

實際位置喺邊
廢事搵

無印

有冇個員工資料一齊等佢收工啦

Ok 5-10mins

打左20次 得5次左右打到

屋企啲蟑螂跳左入我背包帶埋去咁點算

有冇現場情況睇睇 趕緊過嚟

入唔到

727

推！

間野有條死八婆職員好撚臭串

Reception 哥哥好慘

好危險架屌

咩情況

啱啱經過 都成2-30人
聽到好大聲話唔好影相

推,咩情況?

推啦

影 繼續影

同吉野家一樣

令唔到佢少人食，就增開佢營運成本

多D投訴

有冇人影到琴日鬧人 唔比人食 個八婆

企曬係門口就得

隔離間饅魚同一group

玩大佢

Joany

收到風 老闆好用心做好佢個品牌 足足整左成8個品牌 大家唔好搞鳩佢

有餐廳拒絕遊行人士入內進餐！！！

可唔可以俾杯水我

屌 有藍白衫廢老

想睇live

冇圖

呢間野好撚難食

係咁拎飛唔比真心想食個d人入得唔得…呢d餐廳多數自助拎飛？

唔好殺錯良民啊巴打 日牛涮涮鍋同牛涮鍋係兩個集團

間野衰咩

瘋狂出入有得諗

ok 多謝fact check

做PR條友係咪想公司死
攬個八婆又出封咁既所謂聲明
真係全港咁多間齊齊收皮
多謝PR

東涌巴打加油

無印落閘

唔洗出入 剩係拎飛 一次過拎10張20張飛 冇人入自然skip..1 skip又禁飛…sor..講到1999..

邊到有聲明睇

廢話黎

屌 真係垃圾泥

？

宜個咩環境

黑警係中上環放咗36粒催淚彈
有義士失蹤 有義士中頭
未知仲有幾多手足受傷被捕
關心元朗同時要關心中上環義士
仲有一直以黎被捕嘅手足
謹記我地目標係政權 唔好中政府計令運動失焦
請做簽名 以免運動失焦
另外 請勇武義士一定要好好保護自己

要人！！

將軍澳黎

和心上面果班OfficeD八婆不嬲都on99咁 全部都傻閪泥

推
遍地開花

瘋狂㩒飛

tko

賣左10世啦

call食環啦

現場目測70人

從來都未見過咁旺

唔好搞人啊 唔準啊

過嚟幫拖，將軍澳人散到過嚟都唔幫對唔對得住你自己？

禁到嗌五百個都未有一個入到

㩒到佢無飛出就得

華記啲FD
CHECK下消防食物有無問題
走火通道夠唔夠1050

會唔會有老鼠呀

食完飯就到

日牛由頭到尾都係人手派飛

報食環得唔得

記住唔好倒瀉水同整跌啲食材呀

派果D用泥連儂牆

今晚食唔到唔緊要

聽晚準時7點見

現場有幾十人

報食環ed

尋日個女職員係唔係現場？

全部都係廢話.jpg

太多人入，admin暫時停左收人
有心照黎or去地鐵有放影會

有警車聲

近100人

爬埋啖飯出門

有4隔警車黎左

有狗，要支援

間嘢不嬲人手派飛

喺屋企聽到狗車聲

見到場內有狗 自己小心

快啲走

有狗

目測6-7狗隻上緊去

嚟排隊食嘢都要拉

要人，黎

排隊等食都報警

走 好多黑警 下次煩過第二間黑店 煩鳩啲黑警

其實企晒係度，攪到出面以為好多人等，
但叫Number個個都唔入去

屌笑死 班狗黎做乜

二樓3分鐘前有大約7-8狗隻行落來，疑似行去地鐵站

琴日元朗唔見你守住西鐵？

封鋪卦？

今日咁快咁多狗到場，我屌你老味

琴晚元朗比人劈你又唔去？？？

各位，如果懷疑 東港城日牛 食物不潔淨，自己食完唔舒服，請即利用1823舉報

新地又請狗入場

有班狗守住就好喇，我幾驚有人突破到入左去

設立封鎖線

新地e排好出位下

屌 岩岩到

幫手推
咁撚多隻狗企係度
邊度人手不足呀？

巴打好波，企下夠啦，最緊要佢做唔到生意，好似新城市咁

小心呀手足

醒少少加密啦死蠢
第一日上連登呀？

睇水 係u記有一堆 睇黎準備包抄

屌你老母成班死警狗 對住黑社會就狗咁 對住市民就扮撚曬野

有時間守護餐廳
冇時間捉黑社會

咪亂講 嗰堆係餐廳門口走出黎

依家先見到

驚到咁，叫佢地縮番入老母西算啦

gogogo

學下白衫 一陣再幫襯食啦

老母擔心 已走 巴絲接力 thanksss

Be water!
每日去一次
去足一個月
間野應該蝕到入肉

封舖囉
大家都有好處
又冇人入到去
又唔會有衝突

聽日再去過

自推

改左link 太多人湧入去

在場人士開個新group先？太多鬼喇呢到

已更新罷食名單

貼佢宣傳單張啦 幫佢宣傳下 等全港市民唔好去食 直接收皮。
當事人麻煩去影底男女職員個樣 以後有餐廳請佢地 就去抵制個間唔去食。
咁有種撚鳩人 啫係大把錢啦? 你有你繼續撚 我地香港人繼續抵制你。

Be water
See you all tmr

晚晚都企，阻佢搵食

留意返 旺角好似都有間 創興個道

辛苦大家，狗走了

聽日再幫襯

一手 啱有人話有防暴比人屌走左入左女廁 之後大家決定散

上星期 坑口南豐 百分百餐廳
有女侍應同男侍應同事講
「你唔好去反送中呀 睇你唔起架」
已叫身邊將軍澳人罷食：0）

咁都要報驚？執撚左佢啦

食飯都要包抄

日牛老闆坐完監
欺詐案

記得openrice 要幫手寫寫佢

今次唔係商場，而家無個商場感報警啦，分明係食店同警察一伙！仲要報埋警咩事！

真係要多多幫襯佢地

呢個星期都去同佢玩

做咩要咁多動物守係門口，我想去瘋狂食野囉！

我要食宵夜！

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

BTW題外話，啱先班友臨走做咩起咗地下個連儂地

開個主題做文宣，反恐。
警黑點合作要講多啲

今日啲警力返晒嚟
尋晚charge足電

串咀既係員工嘛，唔影佢相我地點小心d?

香港三萬黑警 幾百個去上環 淨低都琴晚大覺瞓睇下一哥今日幾精靈就知

其實咁有效真係應該日日去門口睇下有咩食

手足們好波
btw 我懷疑係笑笑口個肥仔店員報驚

點解新鴻基又放差佬入去嘅

職員表示有口頭上阻止
但一下子有10多名持盾狗
所以阻止唔到

地契點寫？
無寫可以嘅話可以搞大佢
唔係嘅話大家日日去，狗又日日嚟

學古惑仔分開坐,坐全日涼冷氣

呢層我唔清楚
但我地詢問職員時有手足係拍左片
肯定左佢地係冇報驚+有嘗試阻止驚員進入

鋪頭又有無報警？
查咗東港城地契無呢條條款

日日都去排下隊

日日去拎飛啦！

狗一到場鋪頭就落左閘
冇人回應 但相信都係鋪頭報
啲狗一到場第一個反應已經係背向鋪頭門口持盾面對平民
所以絕對有理由相信係由鋪頭報驚